家中BB車藏兩袋名錶 2,310萬劫案 港主腦深圳落網

2018年07月23日

家中BB車藏兩袋名錶
2,310萬劫案 港主腦深圳落網

■深圳公安於龍崗、福田及羅湖拘捕多名疑犯，並拍下短片。互聯網

【本報訊】尖沙嘴海防道珠寶鐘錶行2,310萬元劫案，警方早前拘捕三男一女後，掌握部份在逃犯人潛返內地資料，要求深圳公安協助追緝。中港兩地警方近日聯手行動，再拘捕9名男女，當中7名疑犯為港人，包括3名內地落網的搶劫集團骨幹成員，深圳公安在主犯身上及住所起回12隻名錶、174萬元現金及其他贓物，正追蹤其他失物去向。案中被捕人數增至13人。

記者：莫家文

事發本月1日，尖沙嘴海防道名人鐘錶珠寶店遭3名戴帽及口罩匪徒持伸縮棍、利刀及鐵錘打劫，以鐵錘打破飾櫃搶去33隻名錶及6條手帶，總值2,310萬元。警方在本月5至10日分別拘捕涉嫌接應賊人的27歲車手、協助疑犯潛逃的23歲女子以及兩名當日涉嫌有份參與行劫的17歲本地及21歲巴基斯坦籍男子，部份人已被起訴搶劫罪及縱火罪。

西九龍總區重案組經深入調查後，相信有涉案疑犯通過邊境口岸將贓物帶往內地銷贓，隨即通報深圳市公安局刑事偵查局協助調查，深圳公安經連日偵查鎖定主犯住處、其他相關涉案疑犯去向及贓物下落，於是展開搜捕行動。

■行動中起回名錶贓物。

中港拘9男女

深圳公安先於上周二於龍崗區拘捕姓蔡港男、姓李港男以及姓李湖南籍女子，並於姓蔡疑犯身上及住所起回12隻名錶、174萬港元及其他贓物，其後再於上周四分別於羅湖及福田區拘捕姓黃海南籍男子及姓孫港男。深圳公安初步調查顯示，3名港人疑犯為搶劫集團的骨幹成員，另一名內地男疑犯負責銷贓，其餘一名女疑犯角色有待確認。

深圳公安昨召開記者會交代事件，除展示起回的部份名錶，包括Hublot及Richard Mille品牌鑽飾手錶及大量現金，亦公開當日拘捕疑犯過程的短片，當中姓蔡港人住所內發現一輛嬰兒車，內藏兩大袋手錶，公安又在衣櫃撿出一條粗金鏈，不排除銷贓變賣套現所得。

另一邊廂，香港警方上周四分別於屯門、天水圍及沙田區拘捕1男3女，年齡介乎34至43歲。他們涉嫌將21隻手錶經澳門轉運內地，涉嫌處理贓物被捕，已獲准保釋候查，須於本月下旬向警方報到。警方稍後會陪同店舖負責人到深圳核實該批12隻手錶，並與深圳公安商討移交疑犯及手錶事宜。/p>

上一則
上一則
就業長者增 學者倡延退休年齡

下一則
下一則
滑翔遇怪風 男子失蹤

著草返鬼國
不如直接係香港自首喇

聽講呢類野會去泰國
個到多旅客 黑市活動發達

未有買手就搶 hold住黎把撚

支那周街都有天眼

呢隻咩黎值幾多錢？

香港警察

淘寶貨式，十蚊包郵啦

恕我唔識欣賞

好冇美感

Hublot成個牌子本身就無咩美感

D 賊贓係咪會充公

hublot除左d同足球/法拉利crossover款外
好多都有價冇市
差唔多style 價錢又唔差得多
好多人令願買ap

google番黑色/銀色望落ok好多

姐係基本上搶完都未套現就被人拉哂
而家通街天眼，要做到完美犯罪真係好難